返頭一個月唔夠一個月人工係咪唔計銀行假

今個月7號返工
想問聖誕果兩日假係咪唔會計比我

頭三個月有權公眾假期唔計錢

又少兩日錢

間間公司唔同